年初一冷笑話，如果唔好笑我切兩粒睪丸比大家當湯丸食

笑撚到我跌腸呀真係

笑點係？

笑唔出
切兩粒睪丸留返畀你自己當湯圓食啦

湯圓你煮硬 跌左堆腸唔好浪費 留返煲湯

好食！

垃圾POST，你都識話年初一（舊曆）出世，點會唔係舊曆年初一生日？ON99

笑唔岀

個笑點係米留咗係年三十晚？

啞撚左

。。。。

米

唔好笑